# histogramme

Écrire un petit programme qui lit un ensemble de valeurs entières et les classe dans des catégories. Le
programme doit ensuite afficher dans un histogramme horizontal les valeurs dans les catégories.